開始feel到唔夾 仲有幾耐先散

一齊左一排
由前幾日開始覺得好多野都唔夾
係性格不合個隻
成日因為莫名其妙嘅事嗌交

雖然我仲係好愛佢
但係都覺得未必可以行落去
佢一定都feel到

係咪通常有呢個諗法就散硬？
仲可以拖幾耐

除非你或者佢有改變
否則過多段時間就會散
唔散都會好辛苦
祝你好運

拖落去係咪都無意思？
有時唔係唔想改
係根本唔知佢想我點

咁樣為左唔想被拋棄而改係咪好低賤

同你一樣
岩岩分埋手
一兩個月已經好難受
以為捱得過
點知都係冇辦法

想散已經係你潛意識
你既潛意識會幫你實現
下次愛一個同自己夾既人會比較好

有咩問題直接講出黎 如果佢係真係愛既、有心機經營落去就會改或者諗方法去解決 無心機咪直接散
利申 之前同女朋友就係咁 我直接同佢講覺得再係咁一齊得唔耐 於是佢就改左 我地而加關係都好好
加油

嗯 支持樓主破釜沉舟
唔好拖 一係溝通晒佢
（佢唔想妥協既話 愛極你有限
當然 你唔想妥協都代表你唔太愛佢）
一係就即刻散

點解唔選擇平心靜氣溝通下，磨合下呢
點解下下都要用分手黎解決問題

我覺得呢篇野真係寫得好好

講多少少

其實我自己係一個好無所謂嘅人
好多野就算個刻令我反感 我轉個頭就唔記得
但另一半就唔同
有時無心之言都足以令佢發一日脾氣
我自問覺得唔識同佢相處

但呢樣嘢又好難坐低溝通....
就算佢忍左d脾氣
我都唔想佢喺心入面嬲

唔知有無人明

其實無人天生係完全夾，只要慢慢磨合
對方又肯為你而遷就，咁樣大家會愈黎愈夾

有時無心之言都足以令佢發一日脾氣
有個拍拖好耐既人：「女朋友要多啲氹。」
女人呢，仆街啲就係小氣，sweet啲就係太在乎你講既嘢。
你可能未試過被人失言之下傷害
你女朋友好小心，未對你講過
「你有無用腦架？」呢啲說話

如果你感受過就明
你覺得無心，你覺得大不了，
對於人地係大傷害

越快氹 就越快無事

我講到1999 唔夠訓
你將就睇下啦

你真係無所謂既，一句：「bb對唔住，你唔開心我都有責任。」
會好輕易講出黎

男人成日覺得女人會被寵壞
就拒絕去係佢角度諗
究竟自己所做既嘢對佢傷害又幾大
永遠係自己角度出發，覺得件事唔嚴重

你唔係無所謂，係懶得去理佢姐⋯

巴打對唔住，晒左你打咁大段野
我先係女朋友

以前有個ex都係咁 小小事都發憫爭
唔記得提佢拎餅 都有說話俾我聽

樓主拍左約幾耐？睇定啲先囉
如果真係唔夾 無謂辛苦自己

都啱用架

有說話俾你聽 係咪講完就算？
如果係咁我都ok

拍左幾個月
雙方對大家嘅容忍力好似已經到臨界點
我忍到佢好多嘢 冇出聲屌
反而佢好易黑面 唔睬我一日 搞到我成日要驚踩親佢條尾咁

我同你相反 我女朋友做齊哂你以上所講既野
為左無心言發脾氣..成日西面etc..有提出過溝通下 左 但佢無理過
最後好快散左 絲打有定心理準備

邊個飛邊個

話我唔記住佢啲野
跟著又發下憫爭 要我氹佢
同我之前好似
因為成日為一啲小事發脾氣
攪到自己成日提心弔膽
講野要就住就住 好驚講錯野

咁樣唔好話佢想分手
長期落去 你都拍得唔自在
因為你唔敢有果句講果句

岩既人係應該可以令你做自己
加油呀 絲打

同樓主情況一模一樣..

ps我係絲

一模一樣
自問自己耐性唔錯，忍就忍到點都唔會嬲
但講多句都驚踩親條尾，我驚對方忍唔到先

我ex就係咁飛左我 話佢自覺襯我唔起 好大壓力唔想累我